綠帽慘汁 狼死男當街木棍毆女人

男女之間爭吵時有發生，但廣東佛山一名男子疑似因感情問題，當街與女友對質後，竟拗斷支撐樹木的木棍狠下毒手，向女方的腰部和小腿狂打，下手重得更令木棍斷成兩截。有途人報警，男子才停手。

事件懷疑是男子「戴绿帽」而起，網傳的閉路電視片段所見，男子和短髮女子爭吵，繼而怒氣沖沖，直接從路旁拿走一條支撐樹木的木棍，用腳踩成一半，再走回女子身旁。男子越來越激動，接著舉起木棍在女子身上痛打好幾下，手中的手機也甩手飛出，期間木棍也斷開成兩截。

女子在片中顯得十分冷靜，沒有任何反抗，但男子並不罷休，再度拿木棍大力往女方小腿毆打，女子痛到直接倒在地上，男子也沒將她扶起。

內地傳媒報道，有目擊者看不過眼打電話報警，後來經警方調查，兩人為同事關係，因感情糾紛起衝突。警方表示會檢視女子傷勢，調查釐清男子應負的責任。有網民表示，聽到當時男子生氣問對方「內褲呢？」，女子回應「在他家」，接著男子就失控打人。

Source

聽到當時男子生氣問對方「內褲呢？」，女子回應「在他家」

打得好 屌你老母

睇到fb啲人話打女人唔啱
男人戴綠帽係男方問題

痴撚線

往死裏打

如果真綠係抵打

真男人

睇黎青頭巴有段可歌可泣既故事

打多幾下啦屌

衰咗仲咁撚串

條仔已經幾好脾氣
唔拎刀

抵吖

綠帽唔怕戴
最緊要除得快

你睇佢幾快...私刑足夠啦，唔洗立法通姦罪
連監都唔敢坐，學咩人講愛過人

搞撚笑

睇片條女好捱得，企定定係度

仲要等條佬走去拎多條棍返黎

錯要認 打要企定
條女做返本份姐

抵

可憐人必有可憐之處